Popo：有人擲磚所以要放tg還擊

大批市民在尖沙咀一帶參與遊行，由3時開始從尖沙咀鐘樓出發，途經梳士巴利道，終點為紅磡體育館。

警方表示，有部分激進示威者在經過梳士巴利道和麼地道花園時，向警方投擲磚頭，警方已使用最低武力，包括施放催淚煙，以停止違法行為。

警方同時警告示威者立即停止違法行為，並呼籲市民切勿前往該區，也提醒附近居民如有需要，應關好窗戶，並留在安全地方。

CLS

唔洗搵藉口啦
唯有重新開戰
Dllm死黑警

見唔到喎

收撚皮啦屌

又屈

收皮啦死黑警

和理非左膠撚會咩

係咪呀，咁開戰啦

係果個位點掟到popo啊

我睇唔到有人掟磚喎

七七盧溝橋。

石屎地邊到有磚

臥底扔嫁嘛

我見唔到喎

唔需要見到，冇人出手，鬼又未等到時機
班癲狗忍唔住咪射囉，反正鳩層實死攬
睇下幾快有故仔唔需要fc反正有人信

幾時得閒回應推阿婆啊?
仲要咁大班人中間放tg
擺明謀殺
垃圾popo

個到有磚咩

煙霧餅都講得出

撚有

證據呢, 我就見到警蓄推老人家頭落地

放左片味？

唔係第一次啦 9月個時都係是但老屈再放TG
休息完失哂憶

On99

根本冇人掉
臥咩底

區選都完撚左仆佢街成個政府一D都無檢討過

On9無極限

哦，即係自己人tk就要殺哂良民

最好笑係有人真係信勇武係班狗搞鳩和理非遊行嘅原因

乜鳩"勇武抖下，係時候要返個純和理非大遊行"之類果啲垃圾post

其實真係有兩個on9仔有做好撚鬼

有證據就show出嚟囉

其實啲黑狗係咪真係克制左
而家放TG都要解釋

佢把口就係證據

應該講做唔好主動衝擊
更好
Anyway

嚴重精神分烈，即刻入院！！！

講大話
協助打壓人權自由
起底 制裁

石屎地邊撚度有磚cls

卧底擲?

射就射啦 咁多藉口

係有 但係得幾個掟就放TG?

你班垃圾唔捐反入你個老母個閪度？

自編自導自演?

真係見唔到 粒催淚彈無啦啦係頭上面爆

演都冇撚演

撚有咩痴線

第一次應該唔係磚
雜物嚟
完全冇殺傷力
同埋穚上面擲你
你射粒tg係穚底做乜鳩

有都係鬼掟

屌你老母 真係掟磚已經比你追撚住黎扑啦 仲tg?

有擲過me

老屈

乜都無
無人掟
無人衝
旗都無舉

乜都無做就頭頂爆3粒

死黑警

有人呼吸 所以開tg

我只見到遊行人士將天橋上既磚頭傳俾黑警 以防交通意外

邊撚到有磚 又自編自導自演

係 呢個係重點
你可以驅散橋上面既人
但係結果你係射去一大堆人群 製造混亂
冇人踩人係好彩

肯定冇，閒閒地幾千人證，係無端端放

比你講多次

無證無據

收皮啦 狗

撚有人掉

一百萬個人有一個人都掉

所以全部要殺晒

算啦，反正任鳩你up，把槍係你到

同沙田一樣指住地下件垃圾話有人掉野

屈啦 屌你老母

求其一個便衣黑警都可以掟啦，DLLM

你唔好話人地掟核彈，根本就係你地控制唔到搵人做籍口

屌 根本連磚都見唔到 邊撚到搵黎扔

半年仲信嗰啲一係左膠一係五毛

on9

聽日記者會可唔可以要佢交片/相
下下比佢9講解釋

由幾時開始差佬射tg 要比理由？

睇嚟佢地真係開始進退失據。

呢班仆街係咪開始有幻覺

卧底狗掟咪得囉

的確係有條友喺紅磡繞道天橋拎住三舊半磚由天橋掟落下面
佢掟完之後首先係手足屌佢
之後下面班狗開咗兩三槍
然後紅磡繞道未上天橋個位就開tg了 當時只有少量手足上咗天橋

source: 自己發夢見到嘅一手

好似話係水樽同玻璃樽

利申：現場聽番尼既

乜撚野叫還擊

唔係唔見左個日本兵咩？

Pish

佢地唔係成撚日有人開住cam拍片既咩? show黎睇吓邊撚個出手先

自己懷疑條友一係on9一係狗

的確係
嗌都嗌唔撚住
帶住個口罩同帽就掉
但成件事係好撚鬼
果兩條撚屌掉完 下一秒就即刻tg放題
係真係聽到粒磚一落地 另返轉頭就已經放tg

係人都知黑警滿口大話

幾肯定係狗黎
粒磚一落地就即刻放喎
重要係對面天橋放 而唔係橋下面中磚班狗

叻哥：呢個係你既睇法 我睇唔到

咁樣同d黑警講

戇鳩 太空館都放左嫁

無所謂 去狗屋玩磚

今日磚都見唔到舊 dllm 作都作好啲啦

交換囉好無

其實咁我地可以點應對？
真係呢啲唔知咩人搞彎晒成件事

鬼Popo掉磚引戰

卧底狗

呢個都唔係對住大量人群射tg既合理原因啦
點睇都係唔合比例 甚至有高風險出現混亂意外啦
未人踩人係因為香港人相對有秩序咋

香港人唔好咁蠢俾佢spin去有冇人擲野就放tg呢個位度啦

唔好搞我後面

我意思係根本係自導自演

晒鳩氣啦 4點都未夠咪又係彌敦道梳士巴利就舉藍旗

已經俾咗機會班曱甴
而家係佢地要繼續

咁呢樣永遠證實唔到 好難拎黎講既...
我都相信有唔少次係

其實我應該見佢拎住啲磚行過去天橋邊邊嗰時就截住佢 只好怪自己意識唔到

咁你咪拉掉磚果個囉
tg毒害埋我喎

你自己諗下, 佢放幾個卧底搞下事
就拎正牌做野, 佢唔會輸的

我都見到有人掉石咁，但就算俾人掉 咁多人係到其實都放唔應該TG 實在太危險
再退一步其實班狗根本唔應該係到出現啦

成堆人擲先驅散姐
1-2個你就用tg

根本唔應該討論有冇掉 邊個掉
係掉磚=tg還擊呢件事唔合理

人地打你都唔洗搵藉口既
班左膠道德撚仲係度幫自己人set道德規範

唔係一堆人擲
唔係瘋狂擲
都唔應該tg

唔關有幾多個人掟 有一個掟班狗已經可以大條道理開tg 所以都幾肯定掟嗰個係鬼

班狗嘅武力使用程度係講道理嘅咩
武力不對等唔係第一日嘅事
佢淨係想有理由咁用 所以咪要人做鬼搞事囉

邊個話係？ 唔好俾班popo洗幾個月腦就習慣啦
運動持續到半年就係因為我地唔會習慣
每次popo有咩荒謬野都會即刻篤破

係唔係都射Tg嫁啦
5個月仲有人信有人攻擊黑警先會射Tg咩？

繼續屈啦 仆街

我唔知我唔信我睇唔到！！！

冇記者影到你話dum 汽油彈都得嫁啦

痴線狗眼不蓋係狗眼

見唔到wor 淨係見到市民鬧佢 然後佢就射人還擊

即係就算人群有一個人持槍 , 黑警係應該掃射晒所有人

咁你諗清楚
武力唔對等, 使用原則唔合理
定係有鬼搞事
邊一樣先係主因? 唔好對左幾個月濫權就將佢合理先得架

一人放磚,射你全家TG

磚呢 屌

撚有人掟磚 屌你老母好多頭先都係老人家同小朋友

換裝不如

又屈鳩人想合理化警暴

邊個話你可以還擊?

再有人向狗跪低同我鶳，當自己係咩 ?

不過因為距離比較遙遠 而且人多擠迫用左拋嘅方法傳比黑警

聽到第一聲已經係射tg，你老味，搵鬼信

???佢哋up咩？
幻覺？

其實好撚伏，遊行路線上有好多個位嘅路邊都有磚/雜物，磚頭直頭係隨手可得，啲狗企喺附近都唔清走，冇掉都影相屈人掉左
啲狗又企得近遊行隊伍，好似想引人攻佢咁。

不如以後直接放毒氣算啦

-10 credibility

乜有奧運鏈球冠軍參與左遊行??